[#1有懶人包] 網購口罩集運討論21

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。
TENSO寄DHL要另外寄email查詢，佢要另外同你度size計運費。

日本快遞公司代號
Amazon自己送
カトーレック= Katolec = 老人 = 師奶(平均年齡42.4)
ヤマト運輸 = Yamato = 貓

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

今個星期嘅統計

一分鐘都唔洗！
• 匿名回答，需要Google登入，但唔會記錄email address

goyokikiya 有無人用啊，呢個網入到去填貨資料好似得日文?

諗下好啦

收都未簽
仲諗上機

bns 搭船仲快過搭飛機

唔知日本成田果啲會唔會去左韓國先翻香港

唔知美國要排幾多日先上到機
排左十一日了
唔打尖既我又唔擔心既

因為海運？

海運無變 +1

西雅圖渣陰功

再等下啦

03/02/2020 11:53 PM 正於韓國仁川等待機位回港

At local courier's facility (PORTLAND, OR)
正於美國安克拉治等待機位回港
正於韓國仁川等待機位回港
正於日本成田等待機位回港
.................

係咪分機場走JA
又冇話西雅圖一定係遲

未到18號啫
7號出庫果批都未上到機

美國一定係飛去阿拉斯加再返香港

日本貨都飛韓國再到香港啦
或者多個路線走

都係

係啦
就算去左cincinnati都好
一定係飛anchorage再直飛香港

BNS點睇到新system?

如果係ups 同fedex 個d就會既，阿拉斯加落仁川再返香港，但咁咪一齊炒車

若葉都好似有清過
花輪應該無

結果塞咗響仁川

REFRESH咁JA
預計到港日期會轉左

dhl好似會直送
fedex就不要再說了
個hub去鳩左中國

FILO.....

會唔會飛轉大陸先呀
XDDDD

睇黎1636完左

係囉。雖然理解係空運、速遞公司問題，但見D 2月頭買話自己D 貨到左，真係有D傷心

經呢件事先發覺
香港應該要自己擁有一部貨機

來緊仲有單想用fedex ，有d 淆

灰左 呢幾日完全go through哂5 stages of grieving

仲未到

有呀 Air Hong Kong AHK

3號保管中

勁多人fedex買filter彈貨
垃圾公司等仆街啦

DHL....

我買普通口罩渣

要同自己講，口罩無用架，然後放棄帶口罩出街

寄ups 咁奢侈

都唔係fedex黎既

Cathay Pacific Cargo...

中國表示要徵用你既口罩
補償詳情唔該你填返份國家徵用賠償申索表格

大把直飛，不過貴D～仁川過來可能748大機都送得少，懷疑dimbuy呢間2號D單都坐咗呢隻，不過運費貴人十倍～綜合最伏係dimbuy，分散風險點知入虎穴

RICH

其實cargo 本土都有 CX, HX, LD, UO, KA 最少呢五間

用緊tenso 黎緊要運大約二十盒 有幾件骨 肯定變雪櫃實好貴

咁樣臨時買機位
就算邊間都貴啦掛

我都今日出旺角280買咗盒頂住先，Bns大貨當跌咗，隨遇而安，我預三月，dimbuy冇仇報，呢間應該做唔長

10號打後出貨嗰D好似冇呢D status睇仲係一個預計日子

船運啦我估

利申：3單係老人黑洞

不推文please

我都一月頭買～仲要出去買炒價，相當可悲～bns相對dimbuy，真係癲，七盒罩使咗成千運費仲要係吹爆轉過去

Bns相對dimbuy好

船仲未update 其他就up左

正是，買最便宜最低次序，個客戶服務員好似講過

唔覺花輪有清過
1/2 仲係保管中
件貨會唔會唔見埋都唔知

有乜理由過完1月1買罩，今時今日搞笑到出去食旺角炒價

Tenso/Goyokikiya/BF
你哋點揀？

已有心理準備下次肺炎用

本來呢單野各大媒體吹奏應該做好D，起個靚朵，點知迫咗我呢D熟客過數字頭，佢哋個日本倉井序有條～慘在幫好多長輩買，自己朵都影響

有冇dimbuy用戶？送到幾號？集運界號稱天價運費完全冇更新

排好序，正正常常兩星期點都應該到，除非個個玩果隻飛機啦～不過dimbuy收咁Q貴唔好同我講都食到咁盡

ems最壞情況要等幾多日？

反而有冇邊間集運係好似生果海鮮咁直上CX 見到有人揾日本生果店運口罩翻嚟

我8, 9 號出
仲係 Arriving 17Feb - 29Feb
SOSAD

第一次入呢間fb，天價運費

本身已經有葵芳地址

你唔係唯一一個，不過我誇張D，一月一號開始買，吹噓新年前收到貨

咁樣係咪update左？多左個地址

但早出庫個啲反而仲未update

嘩，學到野～仁川如果貨機748冇奶油等咁耐，隨時可能係用民航客機個多出一角～

好癲，又平

想請問依家bns英國同美國咩情況
日本就話有排塞
Thanks

睇fb
美國好似係爆倉+無機返

唔知以為架飛機飛左幾十個鐘

其實主因唔係冇貨機位剩，而係幾方面落錯注，一，出優惠搞到自己爆煲，二，非常時期仲用舊有技掚出空運，三，冇排序源於自己用咗平野～最重要一點3-6號貨已經睇到奶野冇去修正，餘下繼續上

Ps，dimbuy你收成千蚊唔係用咁掛？

At local courier's facility (PORTLAND, OR)/正於美國安克拉治等待機位回港
睇怕都要起碼3月先到香港

+1
希望no news is good news

星期六，一次過更新所有status

點解你地個個都係安克拉治待機位，但我就係西雅圖待機位既

利申11/2出庫

即係佢恆勝個倉嘅對面嗰棟

我果份預計13號到港，而家狀態同你一樣

仲係寫恆勝

2月頭入黑洞d貨過晒預定到港日期未到
先排fb好，問cs好，佢地都係話已到港，拆緊貨
到一拖再拖，拖唔住先唧牙膏咁話做唔到fifo
到最後先比到個status話仲係日本/韓國未飛
Cs有冇幫你查，係唔係講真話就你諗你

咁睇船運好似算最好

bns買到咩機位又令一回事

Seattle會係直飛定轉機

3-8號出庫嘅等下啦，呢隻機奶咗野，有排，又冇得加＄改，上埋機架，等運到吧～可以嘅出去買十隻八隻罩頂下先

唔識留名

西雅圖飛安克拉治
跟住安克拉治先至飛香港

你留意下
正於美國安克拉治等待機位回港
西雅圖唔係回港

唔好意思，阻阻你

中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

2-8號出庫唔使等，可能買過會快D

唔該巴打，即係可以留定名下年三月

有機位都要睇有幾多貨排緊隊上，仲未計人手處理時間

咁....起碼3月先有可能

我諗多數要經ANC返香港

應該唔係，用咗另一間航空公司貨機

上船離收貨不遠，上仁川機場果D就......

有單10號出庫上機，無update即係安全？

同你exactly the same

仁川，成田取消左大部分香港線，唔俾多d錢根本上唔到機，睇黎要開返晒d航線先返到黎

所以冇罩果D要兩手準備～如果最平又改唔到，四月收貨唔奇

有冇dimbuy苦主？

寧願佢船運算
船運都係幾日到香港 個貨運量大咁多
等機位等到佛誕都未上機

咁撚大鑊

唔係加唔到錢，係加錢會蝕好多，佢有post話有貴位，佢地唔會買，因為可能係平時2、3倍，計實重已經要蝕d,排貴位蝕更多

唔熟運輸，同一間公司唔比改，咁直接棄用，搵第2間接手又得唔得？
當然bns肯唔肯係另一回事

ems俾多d錢包晒，你唔俾就排隊

照計就四月先拎到，除非比＄又溝通好包起成隻，不過冇可能，太貴

希望美國倉d貨三月中前可以到香港

你成櫃貨轉dhl都仲得，但邊個俾錢

應該要等到冇晒武漢肺炎先開得返航線
到時要啲口罩都冇用

船運應該仲快
佢上個禮拜第一隻船 已經到咗香港
嚟緊應該陸續攞貨

依家排快隊同排慢隊分別，好似去銀行一樣，做晒尊貴先到普通

轉左葵芳即係有得拎？

bns職員睇下果邊下星期出到幾多，粗略估計到，如果按現況，四月收係樂觀

應該係 最快星期一

清完海運堆貨, 又有另一個空運問題出現.. . 爆幾鑊, 佢地都好大壓力..希望拆得掂.
最好笑 FB 班友, 成日屌果班西客,
睇下成件事係咩原因造成. 空運延誤特別耐,
客心態 海運係平D, 加上貨件不能合併, 葵芳攞一定要.
正常班人會嘈, 人地唔會理你,過程係點辛苦, 1,2個月後攞貨實嘈.
果班小學生思想. 壓底冇所謂啦, 等吓啦 , 人地OT. 做死人咩. 唔得我一定要請野佢地飲 , 等 2,3個月都冇問題
服啦 我呢次.唔想再爆粗

EMS 玩到有包機 日本郵政良心企業 (唔計卡住左係地方細郵局嗰啲件)

未拎得係自取點轉咗啫

想問BNS 係咪有EMAIL CAP 圖都可以響自提點PICK 貨？

不如fb出通告，唔好再俾假希望人，話未知幾時排到位

到底邊d係第一批幸運兒
我淨係想知呢樣
唔好再比希望我得唔得
撚夠我未

係，下星期一日出到幾多過香港，不過呢批最勁，航空公司唔通情達理，係咁先～

我原本以為佢expect嗰段日期已經係好大個頭盔
點知仲未夠大

咁嘅話寧願老人黑洞啲件用翻船運返嚟啦

話說有件骨0.1磅
就快到14日要硬食

去左仁川同成田就當無左件貨算，3月最樂觀，4月正常

At local courier's facility (PORTLAND, OR) 係咪即係仲喺佢個portland倉到

我運14盒 個價錢都幾合理wor
580蚊 hkd 走dhl

其實BNS仲唔拒收嘅話
都係好多貨會kick住哂返唔到嚟

呢個plan係仲有位先比你上嘅三等倉，睇現時航空排班加運量，四月樂觀，希望bns同航空公司溝通，最大危機未現，到時大班苦主應該唔會客氣

唔一定，睇代理拎到乜位就上，但非常時期，機位都係海鮮價，代理收你100，唔會幫你用200蚊搶個位返黎，同政府買口罩一樣道理

慘
好在有兩張單中左船運, 星期六又拎左一張先.

佢只能追代理，唔會接觸到航空公司。代理唔會理你，除非加錢升級

食家船運先係贏家，上左船一星期就完晒所有手續

佢email左你有得拎？

BNS日本口罩千葉出，做咩無啦啦寫仁川等機位

貓仔保管中. 4盒 7DAYS 用咗 海運 . 26- 5/3 到. 點知係幸運.. ..咁都得

其實有冇人知dimbuy咩情況
貴人幾倍 冇理由都同bns一樣冇機位掛

唔知bns點諗，佢覺得唔加價，唔拒收就係做得好
但質素就可以唔理，口罩大家都急用，但可以要人等一兩個月
更大問題係貨不對辦，公關做得好，個個以為你好掂好大capacity ，又收實重又有優惠，又話只會遲幾日
到你上晒賊船，先講原來呢到唔得個到唔掂
你咁唔掂早d開聲冇人會想用你

苦主一，兩單比咗千元運費～2月2後冇影，咁貴用平野，咁真係賤到離曬譜

但其實睇留言有好多人都話唔介意加錢
唔知點解唔做

我記得森林好似係用dhl
如果係既話,就直送
因為走dhl
其實睇你自己急唔急住
時間=$既話就直送
唔急就bns

係咪用 UPS , DHL. 同佢買位 好似 P 仔 , SHIP GO , 較貴運送方式?

轉機

有時dhl
有時順豐

Hi中dimbuy同bns～bns放過佢，個價我預舢板速速，但dimbuy個價應該噴射飛航，dhl就直升機

都係一樣用自己飛機

2號比埋＄冇影～bns都搵個公關出來安撫，呢間先經典

有冇人美國出咗庫成功嚟到香港

老美真係唔清楚wor
其實而家日本走EMS都係好快,
我今日黎齊晒咁多箱

呢架機乜事瀨咗嘢？

最好就你應承到人做咩你要做到
尋日你話收實重，但今日發覺做唔住
你一係唔接新單，一係新單加價
舊既單唔應該有影響
同理，d貨係未爆倉之前入庫，個時未有話需要更多時間處理，咁你就應該確保舊單可以準時到
新單你處理唔黎，一係唔接，一係加價，一係講明有排等
明買明賣，大家清楚知道用咩價買到咩就可以
但你貨不對辦下次真係唔敢用

其實4PX係無人用既
但我又唔想用支那野
所以唯有用tenso

買最平plan，有位先上，現況應該冇乜剩餘機位，如果bns唔去搞，批貨發霉未到

佢今時今日做到一星期收貨又最平，當初比連登點咗轉dimbuy，結局慘過遠洋船

兩箱一共17盒口罩去左仁川係咪食得屎

我全部都照課22算
少少錢由佢

我都有張轉咗，不過唔係口罩～辛苦曬員工

有冇dimbuy收到貨？

我都有18盒係仁川機場仲等救命
2號出庫到今日...講緊係25號收貨...dklm

支那野真係接受唔到
星期二去仁孚整車經過4px，佢係柴灣個倉空到一個點

係咪 1月2號 出庫?

2月2...

沒追post
BNS發生咩事？

佢主力淘寶，上面大部分冇開，冇貨正常，上面幾個十幾盒伏在異鄉慘，日本買，停係另一個國家

老人4號貨仲未出

我係4號出庫預計10號到嘅個批
睇佢fb仲以為今個禮拜會到 點知去左仁川

佢本來係expect呢幾日到香港
今日一update個system, 屌,去撚左韓國

可以嘅，bns走曬船好過啦，你買D平plan係現況更難預料～上咗仁川果班悲劇

所以先得咁高效率

我大把係花輪
唔知幾時先會清到

你應該就係伏左個間空運

有男女各一家樂氏係貓到，一樣好多日冇收，希望走船～

OR去WA再去AK先飛返香港?

3點幾仲do緊，明天睇下

之前話坐船3月中到認命
而家諗番真係塞翁失馬

係 雖然屋企仲有幾盒頂住唔急 但係都等到躁

好撚後悔

美國BNS坐船會唔會快過咁樣等機位講真真係唔介意佢加運費快啲送返嚟

美國無咩事呀
單純客運死哂，唔夠機肚裝貨
咪要等

原本有一件話預計前日到, 結果起身一睇就「正於日本成田等待機位 」
花輪老人就十幾日都仲係保管中
其實有冇得選擇比錢轉寄DHL UPS EMS? 咁等落去唔係辦法....
EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020 , 船運啲個我諗分鐘三月尾四月頭先拎到

我寧願俾多2-3倍運 快d送返黎

其實美國包架貨機幾錢

問黎無用
太多貨，根本唔會跟到
我最想佢解決花輪黑洞

包機應該每人要俾多3-4倍運費
仲要未必俾到期你

有可能直接上船～不過愈遲到愈快收～你睇新年前後果批，寧願佢唔入倉

你係fb問 可能俾班bns fans屌返轉頭 又叫人體諒又點

最緊要快 俾多4倍錢又點話

東岸坐船返嚟快都要23日

9秒9 會有一堆護主犬出黎屌

post16開始我地成班係到叫bns搞搞lifo既問題
俾人屌閪客，又話我同另一個巴打又畜牲又剩添啦
咁佢之後承諾左會解決黑洞問題，咁咪俾時間佢囉
有一班就盲目護主，有一班就真閪客就咩都屌
22蚊都俾唔撚起

美國唔係日本呀清

呢度係凌晨四點先無人屌咋

七盒比咗一千多運費又咪冇影，講緊dimbuy

狙擊撚狙嗰啲point我都唔想再回應

班人好撚煩 係咁叫人體諒 咁邊個體諒我 講明預計10號到 岩岩睇原來仲係美國等機位 等左咁多日仲未上到機 點解一間公司唔係諗更好方法 仲有點解唔一早cut單 係要食曬d單 hold死d貨

分分鐘等機位仲耐過23日好彩自己仲夠用

你得姐
未必全世界接受
所以又係難搞
我最怕bns cash flow爆炸做唔掂咋

yes
全世界爭位
除左等無野做到

屌 fb班閪客 尾數0.1都要嘈
點會肯畀多幾倍錢？

一起身應該又會有通知屌哂你地+我老母

1/2-8/2 出庫 你真係預3月中尾先有得拎

5月

有d後悔日森仲限3果陣無買多d...

唔肯俾錢，邊有機位

利申:做cargo space control

bns好似係用Fedex 而家客航cut左咁多 d貨谷曬去Fedex dhl 仲要bns唔知係拎咩倉位 分分鐘去到2 3月都未有位

lm等班護主狗屌我

新貨應該唔使咁耐～仁川悲劇冇重演

包架cargo機要幾錢

呢個時候買上仁川貨期黎喎

口罩可以放幾耐

而家好難買

可以喺仁川等五年

有盒halyard 話可以擺到2024

正於日本成田等待機位回港

好撚驚等機位個陣d貨放得唔好 搞到受曬潮 5月收貨個陣都唔點知

等到5月應該收到

3-5年
不過香港潮濕
有包膠果d好d

我覺得係睇你俾幾多錢姐

低等位咪無
高級又貴，為唔到皮

bns周圍都租多左位又請多左人一個唔小心真係

依家都唔係你想加錢買位就得架
太天真

咁多航空公司停飛...幾有經驗都無用

睇port ，機型喇，睇埋係咪旺季
同埋你包貨機，都要睇個間airline有冇traffic rights
大概幾十萬美金左右喇...

大家忘記呢批，再上去禁隨時快過呢批到

海鮮價
依家可能要近百萬包一隻

唔知聽朝會唔會見到27-6批貨有status呢

仁川認命啦，三月未收到，我諗民情難控，希望bns實話實說好過

呢個又係事實
寧願佢開誠佈公講哂出黎算
講形象 你拖得耐一樣爆炸
不如講哂出黎睇下點搞好過
不過一個唔小心搞到直接收皮都唔定
當初無停新會員仲要出20蚊津貼真係敗筆

似唔夠機多啲

咁應該真係客運個d停 d貨排隊上貨機

如果貴2-3倍 我真係寧願俾 好過唔知等幾耐先到香港
個陣又幫親戚同事朋友買 而家俾人日日吹

唔止啦
5倍都唔知夠唔夠

5月到其實都唔差，可以攞出去抗爭

咁樂觀5月會搞掂
2021都未知搞唔搞得掂

順便睇下PFE VFE對TG可以擋到幾多

岩呀，因為佢計實重
而人地寄貨係計gross同volume whichever higher
d口罩拋到咁

呢招打算拎光環，下緊一盤好大嘅棋，好似出面良心價～但吸引大量師奶，收得咁平，梗係坐三等倉，惡性循環。不過佢地應該一早開誠佈公，2號出貨已經開始奶野～

忍唔住問dimbuy坐乜倉，收咁嘅價～

GW大到仆街
成機都係口罩輕飄飄
你預其他收體積重既集運差唔多錢啦
細雪櫃應該千5蚊左右啦

你依家追擊DIMBUY

細雪櫃成廿盒野我用日本仔集運都係600令咋wo

千幾運費，真係懷疑上咗仁川，2號單

無

個貨期好近，似用同一間～咁相對bns，dimbuy真係吸血鬼

其實bns 係咪真係做一單蝕一單

計數得計
上機計GW 佢就實重收你
又加倉又加人
用船運會幫輕下既 蝕都9成架啦

突然覺得出去280買盒罩好英明～

原來last stop係ak 我仲以為西雅圖先係last stop
咁搞笑 or去西雅圖再去ak再香港

希望佢唔會由蝕7位數字變成8位數字

希望佢捱得呢關

早D休息，唔係呢D建言聽朝當西客

船定飛機？

船啦

盈業一定係船

點解我個bns 仲係顯示時間 無顯示地點

Tenso Japan 今日終於收到貨，用順豐送
3630g = ¥5,810
件貨轉機經南韓送到，KIX-GMP-ICN-HKG，出貨到收件用咗4日

update完仲悲係泡菜應該等到年尾先番到黎

我無佢而家地址既

其實bns講下真話咪算，果陣又戴咁大頂帽叫大家放心用，多貨所以要多左本地入倉時間，從來冇講過機位問題
屌完一輪先肯講出左事，出左庫十鳩幾日原來仲係仁川，到時運到番黎八九月真係比人屌到屎忽開花

老人今日送貨，BNS星期日係咪唔收？

申：6/2有單老人仲未收
申：BNS話暫時前已訂

琴日見有人美國倉預10/2到咗港ff自己有份唔駛再做西客，瞓醒一睇先知仲等緊機位

冇轉status個d係咪即係正常？

花輪老人7號未簽收
其實花朝是咪蝦遺棄

x2
18號到

船運果三單終於改左做盈業
但預計時間仲係 17~29
希望聽日可以拎到

想問下，我有張單係花輪老人3feb hold到呢家，BNS無收過貨，如果唔想等，係咪可以係amazon噤refund架？唔駛自己攪點寄回頭？

tensojp 唔係話用順豐機隊嫁咩連佢都要飛去泡菜再返香港

最大問題係佢pr做得好 又黃
搞到班人盲撐護主
如果唔係前幾晚俾人狂屌 佢會唔會改善同坦白呢

我都有3單轉咗盈業

tensojp星期日收唔收件

山塞式運作 無物流管理意識
就算太亂太多 最少要幾日一堆集中處理
佢地係擺埋一邊睇唔到就當無事

加人手加地方多一部唔代表多一部處理能力
臨時既野 加一部隨時只係多3成能力

我想知加州機場有幾多貨等機位要清幾耐先清到
貨就日日加不過水未必日日有得飛
真心要另外搵貨機先有掂

有班盲橕見佢地吐啖口水都拍手嘛
大呼大叫以後都幫襯BNS, 有良心
算佢有良心, 但對送左貨去既客無承擔囉
擺埋件貨兩星期唔處理, 最終搵船運
但隨時起系統都無記錄, 返黎先知

今日星期日, 如果分店有開門都可能下午到
但正常無人派

準備好聽日拎

正於韓國仁川等待機位回港

唔係咁多人日日問佢，我諗佢地都只係拖住你唔答，聲稱到港

佢而家都係講D唔講D
前面有巴打提過佢用最平既plan，確保唔到機位，可能要4月先要
咁佢敢唔敢照實講，話因為確保唔到機位，所以可能要4月先到
而家D人可能唔知頭唔知路，以為過幾日會飛，所以無咩野
佢試下係個預計時間到寫2-4月睇下會唔會爆炸?

應該幫佢間空運公司都唔係fifo
總之有貨就收晒先
等機位呢d已經唔到佢控制
除左課金課到佢蝕死先可以有優先機位

呢間野我下次就唔會用，自己控制唔到咁大貨量應該係停新單，一直大愛接新單，其他送晒老人與貓
宜家仲要爆埋呢單機位delay，唔洗等到佢寫個range已經可以爆炸
琴日就安撫 d 4捨5入既船運客，又唔見佢搵方案安撫下早買既客4月送到黎口罩都冇用啦

Bns美國預計到港由2月13號變左「正於美國安克拉治等待機位回港」

我覺得五六月都仲要用

佢呢水好似2隻櫃 唔知放到幾多個雪櫃

又唔講集運其實我日本ems既貨係機場都係等左十幾日都仲未到香港
應該除左貴價速遞快d其他都係咁上下情況

但同時韓國都繼續cut緊香港既機

唔知今日上唔上到機
Btw 4號出庫

其實佢做到22蚊磅美國送梗係用平價野啦
仲要唔計體積,比其他集運公司平咁多
冇可能係貴價野
運費加兩三成佢都分分鐘蝕死
日本運輸用呢個低價佢都講左預要蝕過百萬

係櫃, 唔係船
其實一隻櫃唔算好多野
佢最多未一次落幾隻櫃
問題係要分貨上架
所以先會迫大家上葵芳攞貨
散貨快與慢先係佢地既問題

唔樂觀
預多2星期會好d

一開始個口罩回贈咗真係害死自己
我係長客當然會繼續幫襯，新客可能一去不回頭
自己都少咗上網買嘢，多咗local消費

淨係變左盈業....
望左隔離盾牌開倉已經有人排緊隊就覺得我地仲可以坐定定等到去拎算係咁...

本來想買個豬咀 但而家買完都唔知幾時送到 可能起香港食少少炒價就算....起碼即時有

其實都冇人再提個回贈
亦唔見真係有回贈
btw我堅持繼幾外國消費多過本地益財團

佢自己個口罩回贈加唔cut單係害死自己，搞好瘋狂租倉船運請人手，但有一大堆早訂既人拎唔到貨，日日PR做得勁靚但實際係堆貨出晒事，唔diu都唔出黎

今次出事嘅係有網購習慣舊客，得益嘅係只用一次嘅新客。

想問系統更新係咪只係更新咗座大廈名？船運貨

我平時鍾意直運, 唔送外國先用轉運
BNS都算用左兩年
經過今次真係大節日唔敢再用
留返依個排到2046既機會, 比佢地班fans

所謂班FANS拎到貨咪退GROUP

係
但屌完係咁比班客仔話我地比啲耐性等下啦，非常時期呀
宜家唔係唔等，係無了期咁等，仲要唔屌都唔知我件貨出左十鳩幾日庫竟然仲係泡菜國
到宜家都係冇任何解決方法去執番呢堆濟留既貨
仲有成日話去倉拎貨/冇入庫記錄但已經運走左，其實九成貨都仲係倉度坐，我指早果批

大家都寧願要貨唔要回贈啦

講過啦, 班友起fb狂屌人西客, 22蚊都唔比
果班斤斤計較既師奶客先真正既熟客
平日用開原有既服務, 突然大改緊係唔滿意啦

可能搵齊苦主上街示威
要求政府派包機去泡菜接口罩回港團聚

唔屌唔進步
冇入庫紀錄真係會令人好擔心，點知件貨會去咗邊呢
況且屌都係屌LIFO嘅問題, 又唔係屌佢哋做嘢慢
護主犬

間間都塞係預左，但仲要話冇解決方法真係多謝晒唔信佢加錢都唔可以upgrade 個priority ，只係機位係天價同埋太少
琴日係度安撚d船運 又唔見佢安撫下出晒事d仁川成田客

具體我唔知，因為BNS冇講
但據「早前我哋係以較低價錢運送」，可推論佢只係「早前」一段時間先有用特別平位，而唔係一路都用，之後都未必會用
當然佢可以係玩誤導，其實一路都用緊，而早前亦有用
但據佢所講，有2間公司，而另一間係正正常常
好難相信如果2邊價錢相約，服務點解會差咁多，而BNS係無法追究
BTW，我講緊日本，而就算我BF用美馬免費運，都係早到多過遲到
佢要大愛要光環又冇咁既能力，先會落入而家兩難
好人係一回事，有閒錢可以捐比佢
但唔識做生意係另一回事，就要承擔個後果

佢又真係抵玩
外國買件衫寄到香港收22蚊
寄封信都唔得
講真過左呢波之後佢D客應該會多左既
話晒都有好多人已經收到貨

冇可能啦 佢連人都唔撚接啊 仲諗緊包機要市民自己比錢 理得我地啲口罩 咁有心嘅我地唔洗係度網購啦

就係講左加錢佢地做唔到
除非有加錢以外既方法

係，雖然我知佢地都好努力諗方法去解決，但都係果句啦，講真話咪算囉，成日吹到話幾多人手幾快搞到批貨，結果就愈黎愈多人用，3，4號仲係老人院休養緊

我都成日用..以前係因為其他公司計體積轉左呢間...
其實多少少錢我都可以比..問題預計左大貨自己本身又話可以處理到又送回贈先係問題...
一開始日本爆曬叫人訂美國..點知美國都爆9埋.
而家飛機都係咁CUT無曬機飛啦..
真係有排等...

唔係仲喺海咩？寫住最快17號先到

佢地最笨係爆理速遞倉都唔識死
一直扮無事, 不停話佢地知道問題解決緊
又不停收貨唔斬纜, 直到今日真攬炒

佢話第一批船已經到左

係，佢自己本身唔係用courier ，見到批貨出晒事都繼續用，唔掂就出聲唔接新單，請幾多人手租倉，d貨都仲塞係仁川成田老人院，咁大愛又搞到勁多早買既客冇口罩用，俾佢玩死

有無巴打知

我信佢真係想幫香港人運多啲罩呢個決心 但衰在冇如實反映情況 一盒口罩要一個月先收到已經離譜 仲要可能兩個月先到手 冇人提個貨期問題 但公關日日仲出黎比信心啲客

温提
prime就快30日

人地咪講左今日先處理d貨琴晚佢只係update晒做自動轉運同葵芳地址，唔係已經到晒貨倉拎得

tenso 琴晚收件 今日朝早9點已收email入庫
連登仔搞到tenso六日都番工

巴打們而家tenso 係咪用DHL先快？ems 係咪有排等呀

Bns去速遞上櫃d貨會唔會update status？
仲係保管中

中晒仁川+老人花輪黑洞,唯一好彩唔係等佢用

如果video有中文字幕 其實美prime好抵
man in the high castle題材幾正 不過得英字睇辛苦d

tenso 都俾連登仔推爆了，無論入倉，集箱同報價都開始 delay

覺得bns有d慘
本身佢加status就係想增加透明度等d人唔好繼續問
結果d人由問件貨幾時到變左問點解仲係xxx
明明之前都出post解釋過
人地講明到貨會有email都硬係要問轉左地址係咪拎得

關公唔做

關公唔易做

我已經集左箱，但等啲罩救全家，所以想問ems 快唔快到，定要問佢DHL

頭先上fb睇吓有冇更新
發覺好多客開始要爆炸
護主果班突然唔敢出聲

用EMS/DHL一早上岸,係平價集運先仆街

因為實際上大家關心既問題只有一個，就有幾時拎得，最好而家有得拎
你講明3日後有得拎，你而家件貨上左太空都冇人理你
而就算你貨到左香港，你處理唔黎，可能要人等上一頭半個月，又比唔到個期人，你點加status都冇用，因為個問題係你比唔到貨人

我用EMS咪又係一樣塞左十幾日都仲未到香港
有鬼用

而家真係話唔定邊個快，DHL 塞前，EMS 就塞後

咁唯有搏佢DHL 啦thx all

準確D講，由你個預計到達寫2月頭，問CS講D貨到左，去到講今日D貨仲未飛，你間公司已經無咩誠信可言
之前可能講句就快到D人就信，唔問落去
而家你講一句都懷疑你仲有9句隱瞞未講出黎
呢D係自己擺黎

幫襯bns係一種享受 未收到口罩已經比佢嘅大愛精神搞到百毒不侵

日日睇佢公關打千字文 搵文章主旨係一個遊戲

果陣話因為本地倉爆晒冇人手入庫先到左預期日期冇得拎
我屌丫原來仲係泡菜等緊機位
仲要睇住遲黎先上岸果班係咁屌其他人西客
搞清楚個問題未呀，係間野冇咁大個頭又死都要戴咁大頂帽呀，又唔肯講真話淨係識講啲唔講啲

仲要俾人屌到屎忽開花先唧牙膏
如果唔屌 就一直叫人等 俾時間佢地處理
我唔知其他人點
10號13號既貨 我全部俾人塞左係老人保管中
要幾耐先清到又係冇人知 連估計都冇

係咪所有日本集運星期六日都唔收貨？

有無人用tenso japan .13簽收左 宜家仲未見到入庫 。有無人一樣

佢地個處理態度似十幾年前既大陸人
拖得就拖, 唔屌都唔肯講真話
有生意就拍晒心口話掂, 接左先算

8號出庫跌入仁川黑洞

自己去佢個網睇 最底
人地寫清楚又唔睇

今次坐大韓

好似無得註冊...?

巴打你係咪用佢個air出貨?

BNS 幾時先到呀！！！

佢冇咁快，本身都出名慢，依家會再慢啲，要等一等

有無人用Buyippee ???

Ems，佢嘅EMS係用順豐

好野呀去過咁多地方

有英文，但係唔使自己報

我係7 號院友

仲要兩個機場轉機

4號花輪繼續黑洞

邊有人屌佢唔收貨，買咗已經寄咗去嘅個個都想佢 cut 單唔再收新貨

1月28號delivered bns，宜家係仁川，要咁高透明度有鬼用咩，宜家收唔到貨嘛，處理唔到咁多貨又大愛

你去問cs
我之前都試過3日未入庫

7號花輪老人院

誠信已經出現左問題大家唔係唔等，只係俾人屌完先話大家件貨仲係仁川成田，呢樣好有問題

你都好 叫簽收左

我唔會覺得bns慘，係自己做出黎既成果，搞到宜家出晒船運，兩地員工瘋狂OT，仲要塞晒係快遞
當初hold咁多貨係快遞個時已經停啦，講明幾號開始拒收貨，大家又話會沖出黎diu bns拒收，amazon買野未出貨都可以改地址，見到ship個期係拒收期大家就會改架啦

請問BNS 依家未出庫果班，FB 見佢用返空運，唔再用海運，
但空運又話有問題,依家係咪所有貨要排大隊等好耐。。超過1,2個月？

喂喂喂 仲有大把人件倉底貨連簽收入庫都未做
都唔知件貨起人地倉定已經唔存在

7號出庫 重喺成田

有D唔急用可以等多一兩個月既希望佢收

正式講唔係叫高透明
係叫紙包唔住火
大家比佢既機會空間已經太足夠
唔會再有耐性聽佢D言語藝術

呢d真係仲慘，都唔知去左邊

咁咪塞死晒囉，你睇下上面有幾多一月嘅都仲未入庫

都係嗰句
收到貨既一批咪會繼續用
收唔到既就未必再用
講咩都唔再緊要

一月尾二月頭既我總共有三批貨
兩批收左一批等機位

日 本 完 蛋 了

千葉縣快遞員

所以都話bns d 小編真係要加人工，無佢bns 下場一定慘過咩dimbuy 、樂郵
做唔做到野唔緊，講大話無所謂，最緊要先取道德高地

BNS 個道德高地未就係黃囉
我有個好黃既fd, 佢有件大貨做左黑洞, 口罩就黎用完
佢whatsapp我 "黃就黃啦 係比藍絲笑到面黃囉"

重係倉等果班 ，真係都唔知點。。。
無了期咁等。。。空運又講到等2,3個月。。
海運比代理攪好過。

你一講 我即刻f5睇下
我都轉左

我有一份係

係咪準備派彩
係嘅我執定套衫
聽日出去拎
幾日冇出街啦陰公

個個唔駛返工等去拎?

好好笑 講到要見工

Bns都話有update吖
屌你老母sunmarket2月頭到而家乜撚野資料都無
好撚後悔
最早送過去 而家d件都唔知係咪lost

好多人home office, 我公司今個月都home office

見FB 果班深黃 ，可以等2,3個月都冇問題，
佢自己諗其他方法去買口罩
頭號FANS 果班

隆重其事去拎d罩

班學生停課 ，大把時間

佢地大愛姐

搵cs send埋proof俾佢睇，兩日搞掂。

1539 626 1122 1636 1766 1631 1470
就黎到哂BF倉
用dhl好似會好撚貴
但係ems又唔知要等幾耐

yes too

又想快又要嫌貴

真
睇住佢facebook仲出緊其他團購post
但日森集運就完全冇update

sunmarket 佢寄ems應該處理緊1月尾d貨

唔使返個d早d去 唔好同社畜爭放工時間

唉屌 我用樂一番ems都到左 最衰一開始唔識 用左sunny market同bns 最多量既都響哂果度 而家得d小童罩到左 個個以為我比人呃

8號開始既貨俾老人塞左係神奈川町新町
係咪仲有排先去到花輪同若葉排隊走

Bns千葉倉

頭號FANS全部拎晒貨啦

未拎貨嗰班屌、到拎完貨全部變FANS

有無人試過運單盒1539，知唔知連空氣體積重幾多

同埋佢5號先開始寄貨嘛放假又唔早講

bns船運如果2月拎唔到貨再多一批出黎屌

ShitGo 300至400

啲集運公司自己開團賣口罩嘅話
係會優先處理自己啲貨先

老人倉4號hold到琴日終於deliveredthanks Bns

BNS: 我唔會拒收 我會處理 我地努力緊 我加機位 我蝕錢 我要幫香港人運罩 我新會員派20蚊積分 我透明度高

閪客：個期呢

佢個拎貨單位好細，如果d人唔拎貨既話應該有排等

正常應該比人揀SF/速遞送或者自取，你一刀切叫人去排隊玩緊唔少人

一堆閪客係到屌bns慢 屌要快咪dhl囉
又要平又要屌真係on99

你都有道理，的確照顧唔到所有人。

佢話到左 但要執幾日 等下啦 bns出左名透明度高 不停收佢呢啲updates係一種享受 等緊睇下小編出post又點兜 學下公關技巧啦

4號花輪黑洞配送完

未收到email

5號花輪變若葉，岩岩簽收。

其實佢咪講左拎唔到 2 星期後 sf 到付

咪係 有得你等一兩個月咪算好 藥房批印尼罩賣緊300蚊 唔識飲水思源

留名等睇人收email
行申：冇

變等入庫黑洞

唔係生物既話可以存活幾耐隻毒m

免費存倉 免費隔離 要識感恩

係囉 到時疫情完左再收埋我個一月買但一個都未到手嘅1000個罩就可以一日出街換12個啦 jeng

咁你咪跟返佢個指引做囉 都冇一刀切

都話你可以唔去攞，等兩個禮拜用SF

都係果句 佢無咁大個頭帶咁大頂帽預左會比人屌

幫襯bns就好似銀行定期存款咁 低風險 穩陣 就算半年後先收貨都有賺冇蝕

點解唔可以依家就比人揀SF呢，SF大 lot 同你收一批走，對你BNS 臨時倉之後工作量都會減少呀
對客黎講比多少少，今出貨明日收到，都係唔錯選擇

岩岩入埋庫

擺明唔夠人手同步做埋ed 啦話

總有班on9以為自己好撚醒係度屌人用bns又要平又要快
首先冇人話貪平用佢 要平仲有其他選擇
亦冇人話要快 但唔等於可以無了期咁等
更唔好講之前last in first out

比d 骨氣啦屌
寧願鳩等 或者出mk 食炒 都咪撚用支那野啦 仲主動用支那公司 羞唔羞家呀
你話 bns 轉 sf 比你ed 就話無得揀姐

d bns護主狗又出黎 係到講咩非常時期要體諒 聽到都嘔心 咁係咪要體諒政府同黑警啊 成日講咩非常時期

又開始懷疑人生

屌 有件收咗成10日都冇入庫
琴日收嗰件一樣冇入庫

你真係講左好灰

花輪老人院出院

其實你知唔知有好多新買貨嘅人一個星期內收貨？有冇睇份表？2-8號仲係機場，9號後果D出庫已經飛到香港仲收埋貨，爬文再了解點解diu bns～

要平仲有咩選擇

班護主根本冇睇點解前晚連登屌到咁
淨係話人貪平 明知爆仲用

你由一樓追返啦bns有份搞到自己咁架

邊日既貨

有人起FB講, 自己件貨唔係口罩同埋係細件
都比BNS運左船, 現在出貨方式又硬改
呻兩句BNS即刻比班痴線人狂屌

樂郵Lotpost一磅$5 - $20

4號 坐咗十幾日 向下個監倉進發

你地講得啱 , 收咗貨上晒岸, 變頭號FANS
見到班撚樣, 刷晒鞋...奉承說話就反感. 旁邊狗 ...

你都on撚9一個搵哂窿路貼錢幫你 一個理得你死收埋d錢益自己友 點撚樣比？

邊度update ?

到今日班人仲未了解發生乜事，仁川批貨如果唔主動去處理，四月收貨係非常樂觀～再講一次，平仲有兩間，但佢地大部分已經收曬貨。非常時期，現講緊同一集運，遲買半個月收埋貨，最早一月果批無了期仁川等機位，如果機位容易，14日前嘅仲未飛，點解未有機位？你問下bns非常時期買呢D最平物流plan，人地平野都飛到～

知道bns好辛勤，但睇勢應該四月收貨樂觀咗

有冇dimbuy 苦主？

4/2花輪終於delivered

Shitbao呢間公司真係痴撚線，有人被偷口罩，有人講中肯留言，係佢地個PAGE度都比人刪除，全部剩番都係讚美佢地嘅comment，真係咪撚用

唔駛
等就得

reschedule都無人理，老人email唔覆，reschedule當你無到

而家講緊佢個處理方法 又無其他solution又一直等機位等到2046 同咩都唔做既政府好似 好似等運到咁

兩件4號老人院終於出院，其實bns係可以做到fifo,佢開始清舊件，終於肯正視呢個問題
泡菜果邊我當跌左落海算啦

我估shitbao都有批仁川貨卡死，又係月頭出貨，空運中

13號等機位
18號未知生死
22號反而到左
bns

我係1月尾bns仲宣傳緊自己果時用
中間試過拒收 2號終於出庫
琴日終於update左status話係仁川等緊機位返黎
wtf

你中左大獎

咁你宜家真係食緊一間排哂長龍既大排檔，但係又要求人地比五星級既服務你，咁咪冇可能㗎嘛。
Shipgo日本倉簽收之後，兩日就到香港，仲要拎到貨個隻，不過平均運費$100一盒口罩咋嘛。
魚與熊掌，不可兼得。

證明你冇爬文，去了解一下仁川機場乜事吧，D貨濟留機場十幾日，皆知bns個貨運plan係好難有機位，唔止不斷收貨舊有清唔到一個原因

純搵錢角度，一早cut單再加舊單運費已經賺到笑，你哋有得唔比錢咩
講到人哋大愛盡收單好似第一日入行咁

果班人正一超級建制藍絲水平
不過係走另一個整端

我等冇所謂
但係佢一開波話8，10號啲貨只係冇人手入本地倉，要多7日入
但原來仲係泡菜，佢冇講過呢個問題

依家佢係俾人屌到開花先唧牙膏
一早講俾人知 d人就會自己衡量用唔用佢
你睇下究竟d人屌咩啦

根本同藍絲盲撐政府一樣
都唔睇人地鬧咩

我都有件骨轉左呢個 係咪代表可以上去提貨？

定其實全部船運都轉咗

等email

花輪老人尻叫區

Thx ching

Dispatch咗等收sms通知送貨

？？？？？？？？？？？？

爬文啦，呢批係當時話人手不足等上架，冇公佈過原來仲未飛，比假希望人地，前日D人diu先公開咗個事實，不如實話實說

係啊
我果時等左幾日 見到佢個上架post先放心等
點知琴日轉個咁既status比我

未必有sms嫁， 我今日尋日都無收過

你可以track hkpost, 通常到左DO(派遞局）後， 同日 或者第2日都收

今日星期日 佢地都ot 派

岩啊 排頭位個個都永遠入唔到座

bns電光火石之間用左呢個方法處理
希望大家體諒
至於D貨去頭邊, 我手頭上無資料
總之黃店有免死金牌, 建議佢改善都唔得, 你有不滿就係西客

我30/1開始，大部份單由bns轉左另一間集運(新呢間第一次用，非4px)，bns用得唔多但都用左好多年，新呢間價錢同bns同級
日本果面速遞簽收計，9日到佢香港倉，11日到我手(加錢叫SF送去我office)

無比較就無傷害，快呢間有無蝕6-7位數我就唔知，但fb小編一定無咁勤力同亂估/講到貨日期同狀態
無要求你要五星級，三五日到香港，但29/1 買 ge 1313x3 仲未入庫我諗正常人都接受唔到

唔好咁on9, 計你實重真係賺到笑?
你知唔知口罩有幾大盒有幾輕?

唔好成個大陸佬咁顧客至上得唔得?

有紀錄收咗件嘅仲未入庫
未有紀錄收件嘅入咗庫

能力所及，收費同速度取得平衡點，又要拎埋光環，口罩平過人，冇能力處理咁多，證明佢落錯注，唔好呃人等人假希望，其他公司西唔代表佢都要西

利申持有天價運費dimbuy同期未到

On9如果你訂貨時知道自己手頭supply唔夠你捱一頭半個月
你就咪撚貪平孤鳩寒幾百蚊都唔肯俾啦
香港一月頭已經唔夠口罩賣
你憑咩覺得日馬呢條路係得連登仔先識用無人同你爭倉位？
依家先黎話自己肯俾dhl有撚用咩 一早就應該要啦

同埋等都其次，唔該比個期。半個月？一個月？
過曬預定到港日期先過重係仁川，話上曬版冇辦法架啦。
等幾耐？唔知。
點處理？做唔到野架啦。

西客就西客啦
以為自己比左錢就大撚晒最快收到貨 慢慢等喇

問題係, 依家保管中. 停晒,
好似開緊會處理方法. 空運爆鑊, 感覺壓後處理保管中堆貨.
不如用海運走老人與狗堆貨好過. 如果空運真係攪唔掂排平價位問題.

同埋而家屌BNS塞住仁川那班，大多數都係未爆倉之前買的。唔係明知爆倉重要寄過去。

果然冇爬文，仲有兩間平過佢，一星期就到

+1

BNS頂唔順 迫到講真話
班fans即刻拍晒手話 高透明

咪撚同佢哋班眾人皆醉佢獨醒嘈喇 哂撚氣

yes....

重要冇交代點處理。仁川批貨係爆倉前買的，你話爆倉重要硬ship講明收唔切就低死姐。

又屈人要五星級服務我又又又被五星級又又又被西客了講到人地以為我唔洗比錢添

講多次 一月頭香港已經缺貨
自己手頭唔夠存貨大安旨意
以為得連登仔先識日馬
無人同你爭倉位真係抵你班人無口罩用
natural selection
下世早啲準備唔好慳幾舊水運費啦

用咗兩間公司, 另一間排第二間, 走到貨....
係爆咗轉機呢鑊.

咁就唔好用話幾錢會得乜服務啦，人地仲平一直控制到先收先飛

邊兩間？

搭船仲快過搭飛機

有咩推介

笑死 護主犬而家惡到咁
大學果條友又要叫我坐時光機返去睇啦

去日本拎最快 自己買機票仲可以慳返運費添

點解要快冇人提Baggage Forwarder

佢咁回得即係都認同BNS垃圾
不過跌落地揦返拃沙點都要笑下你嘈黎冇用

你錯喇 船就行緊 飛機郁都未郁

你冇追po啫

講野十足十藍絲 冇logic唔睇內容

好似惠康 送貨滿晒 直接停左唔比落單
百佳比落單 但有晒期2-3星期先送到
依D先叫做生意 有承擔囉
有大愛但做唔到又代表乜？

唔好理呢班人 , 垃撚圾, 思想停留係小學生.
根本唔知成件事係點. 壓底事件, 仁川爆鑊事件. . 老人無了期管理中
佢一係上晒岸, 一係白痴思維, 你地 2,3個月收唔到貨都冇所謂. 等啦.

我都係啊Sis
依家睇下上船定同空運

你講出黎就會變BNS 2.0 3.0

雪菜巴你真係無處不在
我都係過返隔離

唔會！人地一爆就拒收，一件不收

用樂一番啦 又平過tenso bf, 又快出貨

仁川那邊係機都未知幾時上到

S字頭?

坐輪椅

第一批隻船到左香港啦

po埋個時序出黎，影晒相
真係比人屌多兩鑊

咁點用 日日reschedule?

一樣係仁川，等機位穩定先會飛到，係咪即刻疫情完左先收到咁解

真心定蝦腸

人地收得平都出庫兩日到港，冇停等機位，爬多D文會估到，唔好再用價錢去兜平野梗係咁

呢啲真係支那基因作崇 鐘意批鬥受害者
Bns真係好高貴 無限道德光環就可以叫人去死架啦
下世小心啲喎

認真 係ok 唔計ems 黑洞的話

冇人話要快，而家係BNS過曬預定到港日子先話唔知幾時上到機。
你一早話排到三月既比人屌就話人無理取鬧姐，而家好多係出曬庫話早幾日甚至上星期到港。

如果真係有時光機
我地班苦主唔即刻轉場
真係貪攬炒好玩 條友堅腦殘

個plan字面上就咁，睇下每日擠幾多，不過睇勢每天零空間比佢上

1001

有無手足知baggage forward 用ems 同dhl 個價錢相差遠唔遠？
我見tenso 好似差唔多

而家係有曬期都錯。我批貨過曬BNS預定到港日子，先知道重係仁川唔知幾時上到機。